只要是女生都抵擋不了！男人這6大行為最令女人怦然心動

女生談戀愛都是憑感覺的，但是這種感覺又是從何而來？有時，她們會因為一個行為而對你心生好感；有時，她們會因為一個舉動而對你形象幻滅。 那麼，到底什麼樣的行為才能讓女生對你好感倍增，進而心生愛慕，最後直接順利「達陣」呢？要讓女人對你動心其實很簡單，使出這６大絕招就對了！

#1. 為她擦去臉上的髒東西
女 生在吃東西時，嘴邊往往會不小心沾上了食物的醬汁，這時你可以親手幫她輕輕擦拭，雙眼專注凝視她的臉龐，保證讓對方的心跳不小心漏一拍。在這種超近距離的 接觸下，很難有女生會不動心啦！但前提是，你必須確保你的臉上是乾淨的，沒有耳屎、眼屎等雜物讓她分心，否則不但無法使之怦然，還會讓她感到一陣噁心

#2. 突然靠近說話
平 常講話時保持一定的距離，但在某個關鍵點要講些比較隱密話的時候，突然往女生的臉湊近，這種反差感的瞬間絕對會讓女生忍不住臉紅心跳，曖昧指數爆表！但在 用這招之前，必須要拿捏好分寸，一定要找個適合的時機點或話題來做切入，沒事就突然往女生的臉靠近的話，小心你的臉上會留下五指印

#3. 保護女生的安全
走在熙來攘往的大馬路上，你順勢將對方緩緩推到內側，為她擋住危險的車潮；在她快被電梯門夾住時，趕快出手為她擋住門；人多或發生緊急事時，突然輕拉女生的手腕或護住她…像這類霸氣又貼心的行為，女生想不淪陷都很難啊～

#4.脫下外套給女生穿

冬天就是男生們最好表現機會的季節啦！很多女生秉持著「愛美不怕流鼻水」的精神，外出約會時總是穿件短裙配薄絲襪。在你養眼的同時，也別忘了大方脫下你的外套披在女生的肩膀上，或是在坐下時，把你的外套拿來蓋住她的腿。這種貼心又紳士的行為，又有哪個女生抗拒得了呢？

#5.輕摸女生的頭髮
不管再怎麼強悍的女生，內心還是渴望被保護、被關愛的，這就是女人的天性！男人們可以善用這點，在她們需要被鼓勵或是被安慰時，伸手摸摸她們的頭，或順著髮絲觸摸。對於一般人來說摸頭含有寵溺的意味，這也是為什麼女生會因為被男生拍頭感到心花怒放的原因。

#6.壁咚
壁 咚對女生來說真的有很大的吸引力，總覺得這時刻的男人實在特別的man啊！但現實生活不像電視劇一樣，沒事突然找面牆壁咚非女友的女生也很尷尬，那該怎麼 做才能有正常機會「咚」女生呢？其實壁咚的形式有很多種，像是搭電梯或捷運，遇到人潮太多的時候，男生讓女生背靠著牆，用雙手跟胸膛為女生咚出一片空間， 不但能在擁擠人群中創造出兩人世界，還能讓女生感受到你正在保護他的man味！根本大大加分啊～

肯受你先算啦
一開始做呢ｄ更快88

中肯

有冇勇者試下向女神做齊6個~

#勇者，等明天頭條見證你既豐功偉績

篇文肥婆寫嘅

靚仔做=無法抵擋
樣衰=做都無機會做，人地一見到就調頭走

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

未睇回覆先估有人話
屌咪又係睇樣

靚仔做咪抵擋不了
毒撚咪比條女屌到抵擋不了囉

俾人告性騷擾

突然靠近說話

嚇撚死佢

係嫁，靚仔咪扺擋不了
毒撚柒頭咪扺擋，不了。囉

只限靚仔做會有分加

男朋友做係正架

除左壁咚之外其他對女神做過哂
最後失敗
所以我下次溝女一定要壁咚先

唔好嚇人啦
返密封罩啦

只差一步

毒撚做完比人告性騷擾

呢啲戇鳩文都唔知害死咗幾多戇鳩仔

抵擋不了嘅前提係本身就中意佢
唔中意就係性騷擾

靚仔：我濕哂喇嚟啦
毒撚：不了

講到尾咪又係睇樣

咩叫#6.壁咚

有錢

試過 衰在食煙件衫有煙味嗰次仲要俾佢發現左

做過#5

其實只係見朋友個頭亂咗���咪幫佢���返好
，點知佢面紅…

記得果時仲問佢做乜面紅，佢話���己應該未退燒

証明有用

毒撚

其實個陣佢好嬲
嬲到面紅

咪又係睇樣屌

跟住做就有皇家飯食

先唔係嬲呀～

當時完整回答係：「我無呀～我無面紅呀～我未退燒咋」

咪又係睇樣

7.以上全部都要係靚仔先做得
柒毒撚會當做變態

1樣
2錢
3樓
4樣
5錢
6樓

柒毒撚咩都唔做都係變態啦

本身想六樣做齊 但我擦完女神個嘴之後佢就去左報驚 有冇巴打黎保釋我

你都算好d 我媾到我條女前係酒吧一班人飲野
佢個緋聞男友一樣俾條褸佢著 點知佢著一陣就俾番人 再係我膞頭索幾下 叫我俾佢著
成班人靜哂 勁尷尬

1.主動為所有拍拖開支埋單！
2.私家車接送！
3.節日送diy手工，入面包住奢侈品！
4.送附屬卡！
5.送別墅！

依啲仲心動啦係咪先

你試下壁咚個師姐 睇下有無得救

都係個句，你的樣子如何，.......

清唔好發廢文啦，你當呢度facebook咩

坐監指南

飛機文
相反係靚仔既，呢d動作係女仔做

咪又係只限靚仔

廢文多到要改名

毒撚做曬應該要坐幾多年

屌 咩撚野
''閪女語錄''黎

樣子的問題

好準
不過yr face yr fate
如果唔中意既人對我咁做 我真係屌你老母

每個女人都有個價，你比得起，何止面紅心跳？西都比你屌

樣衰= 非禮/性騷擾 =坐監

啲肥婆真係好撚古惑

人帥真好 , 人醜性騷擾。

靠害？

想像緊毒撚做哂1-6 冇反面當你嬴

照下自己個樣先啦

你的樣子如何

男朋友咩都無做過
但之前比好高既男仔fd摸頭
好正

究竟咩時候會做到壁咚
行行下壁鳩佢

你班友仔
扮咩撚野
肥閪唔好話對你做呢6樣野
係街經過
你都反感啦